RV小分隊笠水延到7月先出歌？

Red Velvet小分隊Irene&澀琪首張迷你專輯《Monster》為了提高音樂的完成度，需要進行追加製作，決定延期至7月發行。

@邊

Bp ——————> 下年9月

唔緊要

今期重點係BP,TWICE同IZONE

Yuju兄又中

期待最美與最醜小分隊❤️

好彩仲未比錢訂專